［直播][無圖] 東京5日4夜賞櫻之旅...

大家好...
今次行程主要都是係東京都內睇下櫻花.
但東京而家櫻花好似唔是好開...

如有天櫻花正開...

希望有天係之後果幾天啦......

出發去機場啦！

派唔派錢？

Call g?

帶1K過大海

巴打你走數喎！

巴打求介紹...

巴打唔好行歌舞妓町
好多大陸雞

留名

想食日本野 邊度好推介？

巴打你走數呀??

Btw有冇壽司鋪推介？
我剩係搵左間美利登...

終於到機場啦！

Red eye機

無計啦 窮苦人家 平機票得呢個時間

後生就無所謂
搭過一次
連續wing左兩日
自此唔會再搭red eye機
老啦

有排都未上機 食個宵夜先～

其實我諗住到羽田後 去first cabin度抖番3個鐘先出發

洽3個鐘回一回神好好多

幾點機啊

12點

uo624

Lm

上機前食d野先

女人手

準備上機

outer bay

樓主，我見到您wow

勿相認..

起飛先 轉頭再update

同女去就咪問邊到有g叫啦

羽田機場到著！

死仆街

時間尚早 所以去左terminal 1既first cabin度休息下！
收費是3個鐘3千羊....

我都諗緊住唔住first cabin好

巴打你住first cabin有無bk

Pcmax約 ，95-99% local

住啦 我覺得幾好..

冇呀 walk in.

訓醒搭車出去新宿先..
今次我搭京急電車轉地鐵！
買左72小時任搭地鐵果個pass..

東京第一餐！
唔知乜春烏冬...

第二餐
天丼！

直播ok?

有冇執返濟？

分房訓咁on9

No 間野

間野是男女分開的...

Okok!

食完lunch之後就去左明治神宮打下卡...
好可惜 咁岩修理緊 冇咩野睇到..

走果陣咁岩見到勁多人去明治神宮格離個代代木公園, 於是我就跟埋起睇下...
點知...嘩屌...
勁多櫻花同日本妹

日本仔誇張到係個公園度玩sm... 果然係世界第一AV大國.....

thank you

夜晚去左食 豚王！
係澀谷行左好耐先搵到....

結論：香港果幾間完全冇得同呢間比！

巴打唱佐幾錢去

巴打我又係東京

咪係

15萬羊for兩個人啦...

Hi 巴打
今日去邊玩呀

今日出門時見到bnb附近間神社...

巴打住邊

新宿三丁目附近...

今日起身川崎附近玩咋！

我都係

今日第一日
去左江之島 鐮倉
鐮倉櫻花已經謝晒
聽日上野睇下

Hi 巴打
我都係今日去上野喎~

Day 3
今日去左上野公園...

一行入去就見到一棵滿開既櫻花

基本上成個公園都滿開晒...

仲有d攤位賣野食

途中見到靚女日本女主播

之後去左千鳥之淵...
本身想撐船仔, 但勁撚多人排隊, 放棄左...
不過千鳥之淵都接近滿開晒, 好靚

最後去左目黑川睇夜櫻...好靚.
好難想像日頭會係點, 識去真係日頭去睇

過幾日去，好靚

夜櫻靚到

目黑川日頭應該靚d..

幾多日？ 週未好似東京落雨, 聽人請落完雨d櫻花會收皮....